彭博：抗議人士連續第二天癱瘓中環

就係要呢d
上左Bloomberg top news 頭條第一條

中環撚表示好驚連續一星期係咁

用鮮血換番黎既

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

不安

原來blooberg 有中文

但係恒指仲唔跌
真係咩玩法

支那托市

中資公司係HSI 好大份量, 但係如多都冇咩香港業務,
大陸市場冇問題就唔會影響佢地,HSI 唔會點趺

唔造市佢地點呃d細戶入貨

尋日跌咗成800點 點都會托一托

中環，馬場，機場先係香港三大春袋！

托市
尋日大跌，今日上一上都合理，但上得好少，而且成交連700 億都無，應該繼續跌嘅機會高

有，OK便利店有中文版賣

佔領中環

kjhg

報中環有撚用咩，報大學呀

今日有個鬼佬同我講話全世界都關注緊香港發生既事
佢地開始知道香港黑警既過度暴力
所以各位手足唔好鬆懈
要俾壓力港共同支共投降